五毛正式進駐Lihkg 連林鄭都有打手

見一個block一個

好心你地見到佢地啲post就咪柒覆佢地啦
係咁同佢地推post做乜鳩

(Show Blocked User - 深山老鴨)